立場拒絕警務處致函 望提供 6.26 包圍警總採訪紀錄

我相信其他傳媒都會收到信
CCTVB 01 西方 星島依啲會否交出

自己諗